[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(22)

VIUTV 男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jermylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》為MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日至2019年4月22日逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《退休女皇》 姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播，全劇共100集。延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

劇集又漏左黑市！

《黑市》邱士縉、呂爵安、邱傲然、柳應廷
於2019年12月25日至2020年1月21日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

繼續大大吹奏大三角同陳瑞輝

你好嗎在呼叫我麽

七字痴女大集合

仲有邊個未登記
眼鏡恤衫陳瑞輝
藍色西裝楊樂文
藍色西裝柳應廷
藍色西裝陳天翱
黑色皮褸柳應廷
黑色皮褸陳天翱
黑色皮褸張天賦
黑色軍裝盧瀚霆
黑色軍裝崔可迪
皮褸殺手盧瀚霆
赤裸濕身盧瀚霆
呂爵安世界第一
音樂才子陳天翱
眼裡有星星崔可迪
崔可迪不凍我不凍
凌晨四點做早操
大埔阿婆豆腐花
入住請how門
哈利波波兒登女
彈琴侍應呂爵安
不再閪面陳卓賢
子彈上好陳卓賢
做乜諗嘢陳卓賢
恤衫頭巾老虎仔

榮譽痴女: hi_ran

表白教主

跳舞大大力
單眼冧死女
玩Game死要贏
我愛盧瀚霆
一起走下去

第四首歌《Reflection》

Dance rehearsal ver.

lm

Lm表白陳瑞輝

好想俾皮皮咁望

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區（20）--- A

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(20）--- B

呂爵安世界第一！

Jerdan同大三角都係宇宙第一！

Mirror角色定位表

如認為有任何擔當職位適合各成員歡迎提出

Anson Lo：喂也擔當

柳應廷宇宙第一
快啲出solo歌
Jer b歌聲J死人又可愛又善良又溫柔又有才華又識落7
人見人愛

呂爵安暗戀柳應廷 幾時表白

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(21)

Jerdan Is Real
Jerdan Is Sweet
Jerdan世界第一(獲他們本人認證)
-
[b另加登神CP通渠CP[/b]

簽唱會查無登神啊我都想出貨

wuwuwu我掙扎緊堅持做四字痴女定加入七字痴女行業

頂唔緊啦 你望下個list入面都唔係全部七字啦

你冇得轉名啊

踢走佢地

滿足下你啦

冇諗住轉我偶像讚我個名改得好

好殘忍
btw暫時睇到漏咗紅色頭巾楊樂文

教主掛住同教徒派糖咋

我好鍾意呢個擔當表啊有自己ff過啲類似嘅嘢
十二鏡仔就係呢十二個 不容他人干涉

Mirror角色定位表

如認為有任何擔當職位適合各成員歡迎提出將不斷更新

我見到有人影到兒登女攬住教主㗎

不如加個 / 分開唔同擔當？
咁樣睇有啲辛苦

每日無時無刻都諗住佢
拎起手機最期待係佢更新ig
見到佢笑都會跟住笑
教主就是生活的動力

仲要更新返係 黑色皮褸神MC

留名
柳應廷宇宙第一

分化撚仲係義氣擔當咩😊

必須課金

佢出story前冇用腦啫 根本佢同兒登女好friend 我真係唔覺佢想分化
我信AK好錫班兄弟

新post留名

好想瘋狂吹奏呂爵安！

把聲同依加咁唔同嘅

快啲嚟吹奏啦

有我份

去完簽唱會之後就發覺了

嗰陣係咪變緊聲 好似壓低把聲咁

我呢？

遲鈍擔當係咩黎，好慘，姜b可以係可愛擔當。

Can I join?

終於有Tiger仔痴女

大食

可能第一次面對鏡頭？
上面條片就佢係贏倒老師個唱歌班冇耐後嘅
之後跟老師學唱歌好好多
半年後成果👇🏻

同場加映
中學生pure陳卓賢

來個見而禮

個人認為姜仔啱遲鈍多過可愛Jer b就真係世界第一可愛擔當
agger姜濤係吃貨擔當

著校服真係好撚正

柳柳真人係散發住一種可愛氣質
好似周圍都有啲粉紅色心心圍住佢咁

團服有得買呀?

好驚啊已經見到兩個負皮不如不服來辯

唉呢啲都未夠可愛

見到你個名就諗起老虎仔報天氣

柳柳可愛大放送來源:柳柳tg谷 歡迎入谷

歡迎訂購

del

去完簽唱會 可愛一定係Jer

柳應廷真係好可愛

圑欺呂爵安

成日都要手fingfing下啲表情真係可愛到爆

點解吹奏阿柳會有咁多負皮
差唔多每個POST都有一個
負皮果D人出黎講下呀

老闆係咪同兒登女好friend我有保留
不過冇不和就係真嘅 睇佢地笑得咁開心就知
老闆點解要出呢個Story我真係諗唔明
但最少就係兒登女佢地冇嬲冇在意囉
希望老闆唔好再做呢啲引人懷疑嘅野啦
我仲信你地12個係兄弟 希望12個人可以繼續行落去㗎
利申：都好中意老闆 好有型 不過冇出軌

oh story 咩事

教主係眨眼擔當

中學果陣表情豐富d

可能緊張扮正經？

我都覺姜b 係遲鈍擔當好岩
成日慢幾秒先load 到咁

最尾果張真係勁可愛
好似受傷好痛想人呵返咁

其實土味情話係點

電眼會唔會好啲？佢地應該個個都識眨眼

電眼擔當

經典重溫👇🏻

大表仲有其他但唔知點揾岀嚟

大表哥果個...睇完好老尷

最攞命係片尾都係佢句土味情話

恐怖到可以拎去入住請敲門果到播

教主係單眼唔係眨眼呀
不過電眼都得

仲有溫柔擔當/大力擔當/大汗擔當/時尚or潮流擔當/大食擔當(要食3碗飯)/粉紅擔當/化妝擔當......

老虎仔啲野真心好高質，個quality對得住佢個價

其實可唔可以唔好用吃貨呢D蝗term
可以用返為食

其實土味情話個term都蝗
但我諗唔到替代，肉麻

講起土味情話有個男皮寶寶對住Frankie講返Frankie嗰個情話佢個尷尬樣好可愛

睇viu ig睇黎mirror error都會去叱咤喎

阿jer世界第一可愛

係囉為食咪幾好
姜仲可以係好勝擔當/貪玩擔當 (完全唔明點解佢可以玩彈額頭玩到而家)

肉麻好呀 肉麻當有趣呀嘛
仲有星座擔當/胸肌膽當

屌～花老母買獎比契仔都買個合理啲吖
夾硬嚟都有嘅
根本佢哋宜家就不斷揭露自己啲瘡疤比人睇

笑死越加越多

啲負皮多到嚇親我
吹奏親兒登女同Jer b都有
唔識欣賞Jerdan嘅人真係走寶 兩個都係世界級高質

姜濤係cwb

咁好撞到？！！

點戴口罩同帽都認到

Edan眼光點會咁差

呂明星太吸引

between,ian同jer都話今日突然放假
唔洗拍排球咩?

尋晚story教主好似病左

聽日下晝2點有新城頒獎典禮
夜晚8點半有viu成軍一周年節目
夜晚11點有電台MIRROR頻道

好似仲未講有邊個

期待係安濤son jers皮
痴女們要打電話上去示愛

聽日mirror頻道係韓國組合

痴撚線
諗起都興奮

最期待嘅畫面出現

Jeng

有冇人代表連登癡女身份call in

哇

聽晚聽唔到啊

自爆+表白

大三角

Jerdan 大三角 登神 安濤son

jersdan

姜son
95line
登神
通渠
jerdan
安濤son
大三角

...皮皮被孤獨遺棄...

以下開放如果聽日phone in 到，作為痴女想同仔仔講乜野？

我諗廳日應該會笑住睇
快啲到廳日啦！雖然收工收九點

Jer皮

好耐冇表白零死角皮皮

靚仔到犯晒規

由細靚到大

攝影師style嚟㗎

係柳應廷七字痴女啊

歡迎加入七字痴女大家庭

好驚佢係呢排突然轉凍病咗

I AM READY

可唔可以問佢知唔知咩係七字痴女

兒登女分分鐘係其中一份子

然後叫佢幫自己改一個痴女名

你問下教主知唔知應該啲痴女會仲癲啲

教主同Jeremy 仲有個唔知邊個今日去咗AIA
教主 玩還玩 著多件衫啦好嘛

兒登女個ac會係叫咩名呢

花姐

呢張先正，得意到痺

I am ready for tmr night
尖叫呼叫無比興奮

聽日電台

我最期待嘅畫面出現了唔知聽日會派幾多糖

必須睇ig live先
痴線真係無比期待

嘩呢個係夢幻組合

成日take care姜濤 形象似表哥

係啲姜糖改嘅

屌聽日真係好多節目

有冇得整合一下 我驚我miss咗啲咩

其實有冇人都覺得Reflection MV啲咪嘴位同首歌唔係好sync

我覺 啲嘴型好似好怪咁

唔該哂終於解答到

皮皮無論係細個定係宜家都係神顏

受牙柳

wow禾來耶

我第一個癲如果教主真係知 我應該直接失控

無人改柳應廷跳笨豬跳

吳保錡跳笨豬跳

Jerb係澳門MG好似冇跳到？

結果去到韓國玩咗一個仲恐怖嘅

屌 係喎佢嗰個唔係bungy jump記錯左

一齊吹奏柳應廷
順便召喚吓其他柳應廷七字痴女一齊保護牙柳

搵我？

今時今日香港竟然有男團
路過研究一下

心繫B4

召喚呂爵安痴女 聽日唔得閒上水吹奏嬲左最精彩既時刻冇得mon live

我都想知點解叫因ton

呢到呢到
我聽日淨係可以吹奏11:00個Live

又嚟mirror 100問

歡迎新粉加入討論
但有冇人咁神心去整

一齊打電話

缺一不可柳應廷

早上表白時間
我愛邱傲然
邱傲然好靚仔
點解你可以咁可愛

歌都有得你唱

瘡疤揭露 子彈上好

真心唔明點解佢2個會有負評
唔鐘意佢地既人唔該走去loop 一萬次你好不好同埋joker

有次響地鐵撞到佢又係帽同口罩
果個氣場真係點都會認到

迷信野都唔預大表哥

有冇咁易撞到

覺得佢地就算唔係你最中意既成員 都會有好感嗰種
有個吹奏jerdan 嘅cm有17個正皮9個負皮 證明大家都好關注佢地 黑粉都係粉呀

兒登女我都係星2 joker 先開始覺得佢幾有才華而留意

但jer b 唱歌又好聽又可愛點解會有負評

我撞姜仔果仔仲未有反送中事件
成架車得佢一個全黑衫黑帽黑口罩
好難唔望

絲打思想正面

唔知點解長期都有啲負皮狗喺度 之前星2 post已經係咁 理解唔到 可能佢哋係唔中意有實力有才華嘅人

瘡疤揭露陳卓賢

好驚啊 一齊嚟接收負皮
柳應廷宇宙第一
Jerdan世界第一
十二鏡仔相親相愛 冇多冇少 缺一不可

搶閘俾個正皮你先
負皮狗咪撚搞分化 十二鏡仔 缺一不可啊

今晚老虎仔唔喺到,邊個報天氣?

靚聲王阿jer啦
其實唔俾姜濤報就得

想聽jer b報天氣

牙柳報天氣 要cut出黎loop翻一頭半個鐘

柳應廷宇宙第一可愛

除左缺一不可，加一都不可呀

Loop到爛耳

好想聽

同意 總之鏡仔就係呢十二個 不容許任何加減

佢上星期去左啦

喂你好
我都覺得香港有男團好神奇研研下究唔小心跌咗落坑
一齊支持本地嘢啦

但彈匣跌咗落地

呂爵安
記得到時幫幫手push吓Jer b啦

建議你睇星一同星二
但如果淨係想睇Mirror嘅話可以去睇Mirror Go1，好好笑架

呢個好鬼正
上次見有人講之後次次聽reflection 都幻想佢跌左彈匣

啱啊 追星都追返香港嘅星 最中意土炮製作

蝦Jerb佢最叻上次佢都第一個叫Jer講你可以定la期待派糖同做埋曬啲低能野

仲有通渠

睇嚟我等到下個月要改過個名先得
依個名唔夠癡女

改做子彈跌好陳卓賢啦

通渠係咩

Jeremy Edan CP

[ViuTV] 20:30 Mirror 成軍一週年

開定先

大家吹奏埋我個份唔得閒要睇重溫
幫手吹奏下呂爵安
電台Live見大家

想講新城個live咁玩法，單係一個人拎獎都講左幾十分鐘有多
大家都知豬肉獎，但年年班友都講咁多野

好撚煩啊fb班戇鳩姜糖 唔好影衰正常姜糖同鏡粉啦呢班係咪假fans嚟招黑架
識唔撚識尊重人啊MIRROR有一日收皮你哋班人都有份

等收負皮

屌俾你咁講一講我幻想到今晚電台Live全部都係❤️❤️❤️🍑🍑🍑

佢地一直都係眼裡得自己偶像 全世界都要係自己偶像
完全唔知咩叫尊重 完全唔知咁樣會影響自己偶像嘅形象
姜B同鏡仔比佢哋累死
負皮來吧

未出場就咁洗法真係好冇禮貌
影衰曬成個mirror

真係忍唔住Cls啱先見到fb有個留言
屌 其實班糖真係唔知咩叫團隊點解咁樣影衰Mirror?其實Mirror好咪即係姜仔好
我又準備好收負皮

韓國組合萬歲

個live全部
❤️❤️🍑🍑🍑🍑🍑
陳卓賢Ian
Mirror
所以個chatroom可以用multiple task遮住佢

Ak post story 去左做gym
唔係全團去架?

啲糖不嬲都唔識尊重人㗎啦！眼裏淨係得姜B，乜都要贏晒！又唔輸得！姜B贏嗰啲就自己努力返嚟嘅！契仔Mirror嗰啲就全部係契媽捧或者係靠姜濤人氣攞返嚟嘅！啱啦依家真係fans行為偶像埋單⋯⋯班9糖咁喺度倒米真係多L謝晒⋯⋯
姜濤多fans又點？比人話咪又係啲無質素嘅出嚟濕鳩盲撐！
來吧負皮我等你！

我都係咁做

「個鏡頭做咩唔影住姜B啊」「可唔可以俾🍑🍑講多啲野」 成版都係嗰啲留言

你以前追開Mirror po架喎。

今日鏡粉好忙，但唔得閒睇，唯有貢獻點擊。

見MIRROR唔似去新城
真係好想知MIRROR個獎係咪消失咗
連豬肉獎都r唔到？？？

勁離譜⋯

可能冇獎呢

希望今晚睇到。

Mirror應該冇獎啦.........唔夠分呀！

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(21)

#936 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁真係真架啦

Error story 整咗個第一屆冇獎攞組合金獎193話mirror都冇獎 得姜ian有獎

契仔無獎變「我撐新人」獎
Condom Mirror有獎變無獎

193真係好正

冇追到咁前，所以唔知點解

果個獎係 do 姐頒俾佢ga

193: Anyway呢啲嘢唔講得

依啲野唔講得
Error成日都講真野真係好正
睇n咁耐年前有條片個白板

33 講野最正

講出嚟都尷尬
豬肉獎都分唔到 今年會唔會食白果

叫彈匣跌咗陳卓賢

電台見
大家一齊call爆電台

成個Mirror唔係得姜B一個架
你班盲粉理智啲啦，當其餘十一個係咩

唔係姜濤與他的陪襯們啊

叫白白滑滑陣卓賢

真係好失望
點解 mirror無份?? 點解要做俾IAN拎??
明明 mirror 多人撐過 Ian.
點解唔可以俾mirror??? 個個開心, 總好過1人開心啦.
唔好撚講ian拎, 個個兄弟都會開心, CLS!!!!

難道只有IAN一個人有努力咩? mirror 其他10人唔努力咩? 唔值得拎咩? 點解公司要咁樣對mirror

唔係針對Ian, 只係講事實, 姜拎係人都覺得合理, Ian拎, 係人都知做馬.做馬都唔做俾 mirror, 乜撚事呀???

有名叫契仔嘛

mirror本來排第二都食白果
反而Ian五強不入又可以突然奪冠
講真我都唔憎Ian但真係做馬做到好肉酸
你做多個獎俾mirror皆大歡喜唔好咩

Error大冒險每次重睇都係咁撚高汁

到底幾時有ERROR大冒險第八集

成日諗起frankie 果集

想睇埋姜濤最後點
同埋mirror仲有幾個都未上

鄉音皮好可愛

果集真係影到皮皮好靚仔

明明mirror攞獎大家都開心 契仔都有份 係要搞到咁難睇 呢年唔係得姜b契仔努力 十二鏡仔個個都好俾心機好有heart㗎屌你老母

Hi 十世冇入嚟
今次我入嚟係想問問viu mon post嘅staff
Mirror大碟呢?
2020都嚟喇 係咪要出道兩年先有碟?
未有solo/unit歌嘅成員嘅solo/unit歌呢?
唔好同我講之後會有咩大驚喜
boxset已經夠驚喜喇 係咪回水呀?
錢我地課咗唔少 呀sorry 係天文數字先啱
每次收天價又hea答係咪當我地好好恰?

今日捧左契仔拎奬，mirror係咪完成左歷史任務，正式成為condom啦？

花姐你對唔對得住mirror (12-2)人？

唉，如果年年 Budget 都係夠買一個獎, mirror 永遠都無份。
出年捧 anson lo, 又或者星2 契仔

教主唔好同花蛆上契呀

跪求唔好搞教主 教主而家嘅人氣完全係靠自己嘅實力同努力 態度又好 做契仔真係多咗

追開日團Arashi 香港有真係好神奇
希望佢地有自己風格 唔好跟韓風啦

我之前都追開j家的
唔小心睇左造星二就係鏡仔個坑邊遊走緊
我都好希望香港再有星出黎
唔使d妹豬凈係迷日韓蟈

屌我以前都係追開j家宜家唔小心入左鏡仔個坑就出唔返黎

頂我都係J家飯

佢地行緊一條冇人行過嘅路呀嘛
所以就當啲fans係ATM囉

好想教主上位 佢上位絕對係值得 但唔想搞到變咗mirror = 三巨頭

當我地係atm唔緊要
但唔該出返相應質素嘅野比我地！
你㩒$100我都唔會出張$50比你啦

一直追開arashi
估唔到會因為追星1而開始留意香港偶像
追香港星真係有親切感好多

本身就好靚仔

Bert 杜汶澤 關智斌
ian張相下面寫住WEST

以前唔係有咩跳舞歌、廣告歌嗎? 是旦俾個ASAP啦，首歌唱左1年。

沉迷星座成日旅行
tag埋契仔就完美

仲呃鏡粉搏命投票，結果1個獎都唔分俾Mirror。

最搞笑係最後個結果同投票個結果完全唔同丫嘛
花姐你係得嘅

真係好矛盾

教主值得更多

鏡仔係condom 鏡粉係atm 真係多撚謝

Edan 話唔好因為錢少機會少就放棄
成日都講真野

都話佢係error黎咯

邊到有得聽

唔通隻碟其實已經錄好咗，只係等官方fansclub 張報名表而仲未出到

自
放大左張相就見到

唉 教主其實好正但係唔想因為乞衣viu偏心三巨頭之後非三巨頭飯唔gur埋佢

真係唔撚好講中 我睇撚死viu呢個乞衣

佢一講有啲成員有拍劇 主持機會
我心諗 皮皮呢
呢一年viu比過啲咩佢做

我地要多d吹奏皮皮

乞衣viu mon完post唔該做嘢 我要大碟啊！2020內要Mirror大碟！聽到未啊！
走數走咗一年 大碟唔該做得好好睇睇 唔好再重蹈月曆pb嘅覆轍雖然最後搞到幾仆街都實有鏡粉支持 但都唔好搞臭自己個朵咁難睇 戥鏡仔唔抵咋大佬 俾我搏咗兩年 到最後得啲側面同黑影 我都心淡啦

皮皮好慘 可唔可以還個公道俾皮皮 拍劇主持廣告乜都冇 屌你老母咁撚靚仔點會冇廣告 我係廣告商都想搵佢啦

皮皮咁靚仔賣廣告一定好正
快d幫佢接廣告呀

專業吹奏皮皮

你是最好的

諗起都流口水

仆街viu見到未！
快撚d幫皮皮接代言！

想睇Edan同Jer一齊點捉走Jeremy

Mirror 12仔仔 缺一不可

教主粉紅色

仲有花姐食屎

根本教主嘅fans係靠自己個人魅力吸引返黎
唔係個人剪接啊！

一定會狗衝佢做代言d產品

agger唔想其他人因為佢被迫上契就推翻佢之前嘅努力

盧瀚霆天下無敵

我要見到皮皮嘅廣告啊最好硬照tvc都有

同意
教主真係好正

其實皮皮算多廣告

真心咩 點解我好似冇見過咁

之前滙豐有佢
衫都多

其實接廣告應該搵得多過拍劇 不過就少爆光率

張大碟記得要做得好好睇睇
呢張係MIRROR大碟 唔係三巨頭大碟呀記住

Viu
我要睇皮皮拍劇呀

明明皮皮拍劇都好睇（error大冒險啲表情好正！）點解皮皮無劇拍！
viu快啲俾皮皮拍劇呀

諗左好耐 都係決定做七字痴女
吹奏！！

熱烈歡迎

屌你皮皮係淨係得廣告啊
咁靚仔唔用嘥鳩哂

大家ready未 mirror頻道就開始喇

喂呀又有頭巾！

係咪好charm呢透氣聲都好吸引

Welcome

想相認啊！

封面一定要有齊十二條仔
如果想出個人封面嘅麻煩你出哂十二個仔嘅個人封面

集氣G持

啊啊啊啊啊啊啊啊啊
Jer b報天氣啊

welcome

fb冇直播嘅

jer b 報天氣有人fufufufufu

平時有無直播ga ?我第一次聽

而家先有
錯過咗jerb報天氣

姜B：阿jer嘅胸毛

係囉 點解冇直播嘅 想睇埋佢哋個樣啊

笑撚死 Jer b即刻瘋狂畀人笑有胸毛

jerdan一齊坐

Edan搭住教主膊頭

登神 ＆ Jerdan

皮皮想做戲

頂 呢六個真係好可愛好好笑
我愛韓國組合

有無人cut得返jerb報天氣

教主2020年你地會更加齊架
會更有台型架

Edan星一個BertLui頭

柳應廷！就算你有胸毛！
我都會好鍾意你！

呢六個做小隊一定好正
bert bert你好正

暗串馬佑

又恥笑兒登女星一個BertLui頭

佢哋自己都笑edan 造星個頭呢個組合好好笑

仲笑教主出道個頭

馬友真係好垃圾

又抽教主同兒登女以前個頭教主而家個頭靚仔好多

教主演唱會嗰時金色頭真係有少少搞唔掂

佢點都靚仔係靚仔同再靚仔啲嘅分別

姜B話親嘢都係官腔

太貼頭又太淺色

佢地玩除帽好低能

edan好正

又打架啦除Edan帽

又蝦呂爵安

有無人數過姜b 照左幾多次鏡

笑死

點都係咁好j

又講食屎

班大細路成日打交搞唔掂

笑死
韓國組太好笑

點解要一齊望教主個胸

唯一一首有希望嘅歌

佢地有無ig live佢地咪後玩緊咩 ？

佢哋完全失控停唔到咁 笑死

Jengshit

神徒唔好嬲

放心兒登女我唔會嬲你架

@multi.metro

多謝連登有愛

教主幾時遇到心上人
你幾時搵到我咪幾時見到心上人

兒登女真係好識搞氣氛

又地心吸力

笑 撚 死

佢哋真係好癲好正

生命力

頂呂爵安啲反應好誇張

呂爵安同教主好識搞氣氛

教主話唔會停止憎恨兒登女
Edan:喂呀！bb

出入平安

zygote真係解受精卵

好鬼正
有佢兩個一齊就會好好笑

屌你呂爵安
生命力
出入平安

Jer b play safe

笑到仆街啊屌

真係好正
阿jer同女友個生命力變成教主嘅提子

Edan real cls

我準備好了！柳爸爸！

禮金已經準備好

呂爵安可唔可以靜啲

姜son一齊坐

又有Jerdan

括號無希望

皮皮報天氣

真連登仔
Hello edan

你地轉曬行做天氣先生？

皮皮

雷暴笑死

呢個世界級

救命呂爵安出入平安咩玩法

呂爵安好正sls佢今晚係咪飲醉

思敏本身識唔識塔羅架9up?
利申 完全唔識

Anson Lo喺Reflection搵到希望
但Jeremy仲未搵到希望

Jeremy無口才

Edan你好口賤啊

呂爵安Cls

呂爵安轉數快到

邊位頭先話呂爵安筆漏冇形象
真係好鬼死一語中的

係咪team b食飯飲左兩杯先過黎

Mirror仔仔係咪2020年出曬pool

No！！

佢唔洗飲都係咁

呂爵安真係好鬼正 笑死我啦 佢可唔可以做常駐嘉賓呀

識

皮皮同edan 抽左牌未？
我遲左入黎聽

未

佢呢種抽法似天使牌
不過都係玩下姐

未呀

夠唔名時間ga....

頂長期飲醉酒

佢係用天神牌同神諭卡定奧修禪卡
我都有

唔知，但好明顯唔係傳統塔羅

飲到醉曬呂爵安

算啦
都係用嚟占卜同啟示
講話抽天使牌好多人都未必知係咩

千杯不醉兒登女呢

聲稱自己千杯不醉
原來係因為長期都已經醉咗

到呂爵安抽了等睇笑死

搞唔掂 決定要做七字痴女

真相了

好名好名

皮皮未有solo

你個名真係好貼切

hello
你係長期CD rom定改名架

歡迎加入

鼻敏感幾時斷尾

big happy changes for 皮皮！！！！！

恭喜皮皮

睇嚟皮皮就嚟拉埋天窗

omg 皮皮 big happy changes！
係咪要結婚

呂爵安會唔會太愛柳應廷

唔化妝個樣

見到皮皮抽到呢張真係好開心

係喎即係今晚冇phone in

No

呂爵安問感情：NO

呂爵安真係有綜藝之神眷顧
一抽就NO

No 笑死

呂爵安真係黑氣石

no

爵屎而家開始要諗定買咩俾Bert補補啦

痴線 今日好好笑

改名咋

笑到停唔到

今集真係笑死 唔夠喉啊

七字家庭愈嚟愈大 歡迎你

兩個鐘一定會笑到喉嚨痛

你原名係咩

好痴線啊 呂爵安個NO簡直係完美結束啊

唔phone今日都已經笑死都夠

韓國組合世界第一

個ig live收埋off 咪對話聲真係正到爆
連呂爵安都話翻睇會笑死
我都準備好要loop 100次

除咗呂爵安 大家都有得出

唔講喇 廢事呂爵安平時mon開po知我咩料

NO~

NO
點解綜藝之神咁眷顧兒登女

真係笑到肚痛

呂爵安真係笑到我透唔到氣

希望呂爵安平安
我仲想見你下星期出現係live 真係正到cls

早知睇ig live啦 我睇fb live淨係見到佢哋成班大細路打交 但冇收音

要求呂爵安做固定主持

如果現實生活中同佢frd一定好開心

有呂爵安真係氣氛一流

綜藝之鬼呂爵安

我驚次次都要幫兒登女求情先走得出門口

日日都笑到肚痛 好癡線

成班爵屎日日同兒登女跪地都搞唔掂

我驚要成班爵屎護送兒登女走

爵屎呢條路好艱辛

搞唔掂 算啦 教主你都係去除帽啦
呂爵安ok既 18個鐘後又一條好漢
你個偶包都掉左架啦

安濤son 3個真係好失控!!!
夾埋阿jer落水,皮皮同Jeremy好冷靜側邊食花生
笑死我!!!最鍾意睇呢啲!!!快啲開mirror go 3!!!

皮皮快啲結婚
屌呢個live又超越左三秒
每次新城live都打爆緊自己紀錄

佢好似不嬲都冇偶包

我都係睇左fb live
本身開左ig 但睇左30秒就睇唔到
跟住去開fb睇
無得同步笑

皮皮快啲有big happy changes啦

我已經準備好人情

自第一次睇完fb live再重温ig live先知ig live正十倍
所以之後就睇ig live了

呂爵安好鬼care佢個靚仔頭架
明明成日自己掉偶包 但死都要護住個頭

佢頭先話佢咩頭都carry到

做得爵屎，就會被其他十一個fc孤立
Are you ready

佢話再搞佢嘅話下次要gel頭先黎

上@multi.metro翻睇,有save live
真係頂唔緊呢4個細路!!!笑到我唔洗瞓啦

安濤son真係完全失控 笑死好期待 快啲開mirror go 3 啦

Gel完再搞頭唔係會再亂啲咩

顛覆角度 哪懼毛露
This is my 柳胸毛

點解tg grp啲柳柳粉可以咁有創意

翻睇返ig live

頂有聲

倒帶一看只見我執毛
Cls

好期待下星期會係咩組合

encore唔該!!!!!!!!!!!!

痴線

開台 兒登女要做啲咩先氹得返嬲豬既教主bb呢？

怕脫毛怕痛楚
更怕脫了毛會凍親我
怕説錯半句無左執毛
倒帶一看只見我執毛
掹一點 剪一點 many many
疏一點 淺一點 easy easy
顛覆角度 哪懼毛露
This is my 柳胸毛
胸毛揭露
心口有毛
可以的 拋棄一切衣飾
不再演無毛角色 不 不要幫我分析
我脫脫脫過了汁毛
我笑笑笑到冇生鬚
我跳跳跳過嗰撮毛
Hey baby get ready come and listen to my 露胸毛

柳柳粉好cls

掹一點 剪一點 many many

教主話唔會停止憎恨佢

成班痴線西

痴女跪地求計仔

有聲痴線架 依啲係咪叫有咩偶像有咩粉絲
今晚成班細路痴晒線

jer b都error化

都俾jeremy話啦4個細路

有冇諗過呢首係呂爵安唱比Jer B聽

上星期都odd odd地
只係自介想同邊個過聖誕同埋fans phone in
聽完一次唔會有翻聽衝動
但今晚明顯5個細仔真係好夾個live好好氣氛
睇住佢地互動玩得開心到呢
可以loop 100次!!!

表白jerdan!!
錯過live好傷心
聽日睇番先

去到後尾要用皮皮隔開edan同AL來坐

我驚佢哋玩到反檯
係堅反咗張檯嗰隻

總結：Jeremy媽媽睇住四個大細路佢哋呢五個之間各自出現勁多CP但佢哋合體都好正佢哋五個之間都可以好friend咁玩我認我好貪心吹奏Jerdan大三角通渠登神姜son安濤son經過今晚之後更加鍾意佢哋 決定咗要幫佢哋改就係佢哋五個

大表哥應該會仲癲

求tg link

兒登女出篇道歉啓示都搞唔掂呢個公關災難

唔准漏咗BIG HAPPY CHANGES的皮皮！！

KT今日笑到冇收過聲禁制啲笑聲真係跟住一齊笑

都要你玩得起又轉數快攻擊返佢先開心
好驚佢會講野得罪人呀其實 爵屎表示唔知會唔會比其他fc圍攻

陳瑞輝

去fc嘅ig度摷下啦

皮皮呢

我覺得會overrun
同埋嘈到出面都聽到佢地講嘢，打交打到拆咗間房

唔會掛 我見AL Jeremy tg group都話睇得好開心好好笑

姜濤又笑到拍曬枱
個cam地震咁款

岩岩出道個時都唔覺會咁正 呢5個人嘅化學反應

Jeremy保姆與他的屁孩們

有無人仲留意到AL有講下年MG3可能會出國拍

所以呢,姜濤留係mirror同班兄弟不知幾開心,單乜鬼野飛姐

講炸嘛
夠話今年出碟 結果

有son既陪伴

但係皮皮真係入唔咗倒依組
依5個先真係成日一齊挽

真 見到個live都已經feel到
但好中意佢地一齊

有好期待

即係想出marco個張gif

對唔住我錯但皮皮同佢地比較玩唔埋不如咁啦佢哋五個就係
佢哋五個加埋皮皮就係

啲糖話要單飛咋嘛

可能姐,仲信Viu咩
開左幾多張空頭支票

班師奶糖真係九成九on9至今為止未見過理智糖

皮皮其實同邊個比較friend?

有冇人記得MG有一集係去韓國（烏溪沙）之後皮皮對住兒登講「我都好想同你地一齊去呀」之後挨咗落兒登到
勁sweet好不好！

四大猛男

肌肉佬s?

呢幕皮皮超可愛

有
皮皮嗲人不得了

今日ig live最後個下!!!
係edan lui同皮皮

幾時又多咗個七字痴女

平常分開7/5咁挽
睇IG最熟應該係tiger alton?

諗起佢聽完土味情話之後個怕羞樣

改咗名
皮皮今日戴冷帽太好j

屌 hello沉睡輝

今日Jer b都係
黑色冷帽柳應廷

你對得住你boxset個名親筆寫嘅名咩
希望冇記錯

呢幕真係心心眼
所以今晚只係個4個細路太嘈
韓國組合大愛

唔係我嚟

我認錯咗 sor
啱啱見倒嗰個人冇改到名

太多痴女 認錯好正常

話明牌唔舉高過心口
上次簽唱會！我前面粒糖舉牌舉到頭殼頂咁濟

之前睇100問好似話同ian lokman friend啲

hi this is me呢個名星2用到依家

佢成晚都笑到趴咗喺度咁

佢冇停止過笑聲

咪魯生面前炸咗佢黎食

分完兩大組之後入面隨便分都好frd
七壯士又好 四大猛男又好 雙陳s又好 隊長皮都好
哥哥組嗰邊雖然冇咁嘈
仲好鐘意挽已經冇乜人識嘅周星星梗
但佢哋挽得開心就夠了

習慣咗兩星期都有老虎仔報天氣
同佢哋嘈住唱濕度嗰句
今晚冇有啲空虛

不過jer b都好正

仲有啊皮

仲以為你改咗名
不過睇嚟自爆完嘅都唔會改

姜B真係無陰公啲fans咁多都係on9

係玩呀

唔准你漏咗偶像粉絲組！

Happy share?

其實玩字唔難打

自爆完應該都唔改名住

係我錯
玩
玩
玩
玩
玩
玩
玩
玩
玩
玩
我真係遂個字打咖

今晚報天氣都好笑 特別係雷暴嗰時

逐

我要去睇多十次啊 頭先係街都未loop得清楚佢地每句

知錯能改

來來來

逐
逐
逐
逐
逐
逐
逐
逐
逐
逐

cls

我都睇到黑人問號
叫佢地躝去team a ig啦
雖然冇

都係嗰句
我儲緊錢課金買Jer b嘅歌同碟同concert架
柳應廷我會等你

我睇多次今晚嘅Live
其實皮皮同佢地係好有互動好好笑
不過佢好斯文 冇其他人咁大聲啫
所以會以為佢冇出聲咁
再一次
韓國組大愛

皮皮真係好正

皮都係啱另外果邊多啲啦真心
Edan jer jeremy ansonlo keung哩5個既化學作用係好明顯
一定係本身好夾好friend先會咁
換住另外既組合edan都唔會咁放啦

皮皮真係好q雖然我都認同佢係四大猛男個邊會玩得開心啲
但我私心中意韓國組多啲

皮皮應該兩邊都OK friend但係上次嗰7個熟d
呢邊太小學雞

私心韓國組

因為edan最鍾意蝦其餘4個
真係connect晒呢組人嘅火花

朋友

呂爵安成日蝦人
但我中意特別係jers

我都鍾意睇佢周圍蝦人
另外登神特別之處就係教主會反擊
Jerb同Jeremy好似淨係俾佢蝦咁

教主同Edan嗌交好好笑
姜b同會反擊除帽

登son成日打交

因為教主都係隻奸茅小學雞
同Edan有得一齊打交

教主同姜B都會唔忿氣反擊
係jers先會俾兒登女得逞
唔知edan覺得蝦邊一邊爽啲呢?

蝦Jers唔過癮去搞下姜son拎啲刺激感
喺姜son度打到累又去返Jers度拎啲滿足感

個loop一直循環，無完結嘅一日

明明得jers會俾兒登蝦
另外兩個會反擊兒登轉頭搞到佢要即刻跪地
特別係教主反擊力驚人

真係好鍾意登神啊

兒登女真係一個奇蹟
而且仲係花心大蘿蔔

雖然咁講 但佢同教主咪又耍完花槍轉頭又玩到癲晒
姜b肯定好愛貼住另外幾個細路 成程開心到佢呢
帽都係佢除人先開始

兒登女俾教主打到無力反擊就講sorry bb, my bad

教主十分！

今晚個電台Live親口聽到兒登女叫教主做bb仲要前面加咗喂呀

Mirror俾自己經理人褫奪獎項呀
咁嘅management喺邊度搵

姜B一開咪就大嗌「阿jer有胸毛」

揚咗喇~~痴女會否考慮改名?

頭先睇返live，講緊要點tag一秒間兒登話呢首係第一首無希望嘅歌，仲要加返(2019, Anson Lo)

兒登女你平時citation零分架？
係(Lo, 2019)呀

登神真係好正我會繼續咁憎你

下唔係掛

我聽到嘅時候都想講citation錯格式

佢啲assignment係咪請槍

全部freeride曬

難得人哋仲當mirror係新人 都唔拎番個最大把握嘅獎 想點撚樣
叱吒入曬五強 但依邊豬肉獎都無個 想話俾人知代表咩呀
叱吒同港台唔當你哋係新人嘅話 真係食硬白果
叫咩人氣男團喎 區區一個新人獎都無揸手 仲點搵job 已經唔撚夠分喇
最易分到獎嘅頒獎禮竟然空手而回 公司同經理人真係垃撚圾

留意番 勁爆歌手類嘅獎全部係頒俾三個單位
唯獨勁爆組合係得兩個獎

12個都係自己嘅仔喎 講出口會唔會覺得自己好假

其實皮皮同Jeremy跟邊個一齊都唔會好嘈

又話不分化 咁人哋係要分一半上 就成晚7+5 7+5
係要分 後台撚自己一個㗎
仲有挽撚夠未

前面罰打咗 玩 十次啦 放過我啦
只係講翻事實岀嚟姐
佢地平時真係咁樣分開frd啲 冇分化嘅意思
今集係正 但我更鐘意12個逼爆畫面嘅第一集

不過今晚搞到咁顛
下次可能未必會再咁分組上了
之後係咪真係每次一半上都係一個問題

12個逼爆係正,但變相air time要再長啲先得
得一粒鐘每人都分唔到半句講野就完節目
其實有冇講過《mirror頻道》會keep住做到幾時???
佢地平時上電台都係plug歌講野好官腔
有時一連做幾個訪問仲要個個講差唔多野有啲悶
呢啲live正好多,可以個個禮拜六聽佢地發癲鳩噏
佢地而家熟落晒,比起出道初期ig live更加好睇好笑

皮皮係溫柔大哥哥蝦唔落手

啲姜糖係咪有（偶像）被害妄想症

邊個蝦得落皮皮既都無人性

兒登女都推介大家要睇!!真係萬勿錯過!!
無咩事我出返去loop多幾次先

NO

88同臭魚

個Gravity有聲

仲有笑足一粒鐘唔洗講嘢

連登痴女都係理智神徒

老虎仔都係二十歲 小虎隊想佢搵到個好女仔啦
姜糖唔通真係想姜濤成世A0咩

2020年發現地心吸力

我愛盧瀚霆
一齊走下去

冇口才

班師奶糖一定想姜B做佢女婿

呢首Reflection係Mirror唯一一首有希望嘅歌 by AnsonLo

句句金句
要搵人整合

話說tiger造星1嗰陣應該有女 咁宜家有冇？

因ton有篇訪問都舉手話有
係咪隊長表哥皮皮柳柳有?

我都想有個禁完美既啊哥

必須重温n次
上次三秒濤已經睇左好多次

嗰時話首歌係唱俾long d 嘅另一半聽嘛

如果皮皮係我呀哥我應該搵唔到男朋友 因為無人可以超越到佢唔講樣 今時今日香港地邊度搵個性格咁好既男仔

兒登女痴線語錄
1. 出入平安啊啊jer
2. 口才好
3. reflection mirror唯一一首有希望嘅歌(2019,anson lo)
4. ansonlo係reflection搵到希望但係jeremy仲未搵到
5. 2020年會有地心吸力 gravity
6. 有生命力
應該漏左好多搵人加！！

性格好仲要咁靚仔 邊度揾

YouTube search mirror 頻道

Edan有講頂你，粗俗少少

兒登女痴線語錄
1. 出入平安啊啊jer
2. 口才好
3. Reflection Mirror唯一一首有希望嘅歌 by Anson Lo
4. (2019,Anson Lo)
5. Anson Lo係Reflection搵到希望但係Jeremy仲未搵到
6. 2020年會有地心吸力 Gravity
7. 有生命力
8. 厚粉佬/ 疑似整容
9. 花姐我Mirror黎架，我有形象
10. 一秒間 Mirror第一首無希望嘅歌
11. NO
12. Jeremy無口才
應該漏左好多搵人加！！

佢有嗌姜b做死仔
但唔記得點講

有冇咁多係gay 不過係唔係都冇所謂

岩岩睇返尋晚教主抽中new direction 果到
姜b 恥笑mode on
笑到失控

溫柔既皮皮隔住幾個人伸手去拍一拍姜b

但姜B繼續瘋狂恥笑

失晒控

無留意
呢幕真係要翻睇6次,每次專注睇各人表情
好賤添
教主我好愛您㗎!!

兒登女痴線語錄
1. 出入平安啊啊jer
2. 口才好
3. Reflection Mirror唯一一首有希望嘅歌 by Anson Lo
4. (2019,Anson Lo)
5. Anson Lo係Reflection搵到希望但係Jeremy仲未搵到
6. 2020年會有地心吸力 Gravity
7. 有生命力
8. 厚粉佬/ 疑似整容
9. 花姐我Mirror黎架，我有形象
10. 一秒間 Mirror第一首無希望嘅歌
11. NO
12. Jeremy無口才
13. 我跳得唔好但我覺得有希望
14.你食屎我食屎呀？
15.你靜啦！👈🏻（Jerb話佢手指發紫之後佢叫Jerb)
16.搞唔掂好那好笑
17.你死喇死仔
應該漏左好多搵人加！！

係咪仲有一句 括號冇希望

呂爵安你No都唔緊要啦
你睇吓你依家幾開心左擁右抱
另外，Jerb真係好鬼可愛佢整完兒登即刻彈下彈下咁樣走咗之後佢抽左張唔知咩牌佢就喺度話：我就係想抽倒呢張牌咋嘛

兒登女痴線語錄
1. 出入平安啊啊jer
2. 口才好
3. Reflection Mirror唯一一首有希望嘅歌 by Anson Lo
4. (2019,Anson Lo)
5. Anson Lo係Reflection搵到希望但係Jeremy仲未搵到
6. 2020年會有地心吸力 Gravity
7. 有生命力
8. 厚粉佬/ 疑似整容
9. 花姐我Mirror黎架，我有形象
10. 一秒間 Mirror第一首無希望嘅歌
11. NO
12. Jeremy無口才
13. 我跳得唔好但我覺得有希望
14.你食屎我食屎呀？
15.你靜啦！👈🏻（Jerb話佢手指發紫之後佢叫Jerb)
16.搞唔掂好那好笑
17.你死喇死仔
18.搣佢雙眼皮
應該漏左好多搵人加！！

尋晚未知教主
已經覺得佢地d 對話好好笑

知道左之後再睇更有另一番風味

咁人有好多type嘅

Jerdan tg啲人都好正
柳柳粉已經失咗控 一晚作完柳胸毛版Reflection 而家搞埋404

好想Error繼續改歌首404仲入腦過一秒間(無希望)

諗起JerB group 改果首reflection

我好想聽呂爵安演繹一下

好想柳柳唱埋出黎兒登女我都okay架

柳柳同兒登女一齊唱啦

Agger

到底柳應廷見到首歌詞咩反應好想知

含蓄笑

Mario仆親扮喊gif

搞唔掂啲歌詞真係Sls想像唔到啊柳咁cute唱 兒登女唱就差唔多

兒登女tg gp 3000人福利不如唱呢首

呢到可以講真話
嗰到應該好多話題都禁咗

3000人咗好耐啦 3500人福利考慮吓

近近哋不如新年福利

口才好我唔明,嘈到聽唔到上文下理

好似係jeremy抽倒張laziness牌
個主持兜話係可以做旅遊節目
兒登話主持口才好

諗起呢段Jeremy爆seed話自己可以懶,鬧Edan傻仔

公公得閒一定要睇返琴日Mirror頻道嘅live
佢哋成班癲晒

仲有教主話 我唔會停止憎恨呂爵安

大家都好歡樂,包括鏡仔同鏡粉
我地都討論到而家都停唔到啦!
可能佢地都一樣
姜B慘,無拍排球無得一齊事後回味

嗰個唔係另一半 佢都唔係gay
不過Tiger仔個樣肯定係Mirror總受

咩叫總受

jerdan宇宙第一

虎爺不知幾進取

jeremy記錯睇相個個叫瓊姐都好好笑
俾兒登女即刻串佢瓊姐係瓊姐娛樂台個個

點只箍住仲攬住添

我都有留意到
Edan果然係本地貼地後生仔

兩個仲不停玩捽手仔
呂爵安你抽夠水未

救命Jer女朋友除左要記得出入平安仲要小心兒登溶左jer b

因為佢第一季有喺瓊姐度留言
個留言仲要好虛心受教

對隊長進取

兩個照顧韓國妹妹。

Viutv、花姐

講係噉講，不過又吸新粉黎講冇女友應該好D，佢地都係啦。

[member]簽唱會我都拎左張postcard比anson簽［/member]

不要再說簽唱會了無去到

爵屎谷又點名呢個語錄了

爵谷揾緊你

Hello Fox

Hello Fox唔該幫手請爵爺唱柳胸毛呀